呢個手勢點解？

G

雞爪

G爪

鳳爪

想拍AV

AV片商看好的第二名是有「馬友友」之稱的「渡辺麻友」：

理由很簡單，因為她太蘿莉了，實在太適合各種制服片的演出，AV片商認為她很適合在體育館演出、最後哭著被中出的戲碼，一定會讓很多AV影迷精盡人亡

#234567
我𨳒𨶙唒你地老母

𨳒你老母閪

兩個客每人兩Q

‘’我全部都要‘’

飲茶 問佢想寫咩

#11,12我𨳒你個嘴

睇你個抄名𨶙樣就知你人生有幾𨶙失敗

myy

福山雅治老左咁多??

好可愛

靚

雞

啫擊夠未

一日有麻友 一日都有反麻既存在

呢個手勢似拍緊av 引個呀叔去中出佢